突發！香港小店發起罷工

現實啲講句
呢兩日嘅罷工行動好失敗
612 罷工 行動好成功
不如參考吓612？
搵唔同嘅小店發起罷工
慢慢增加唔同嘅大公司
我相信一定會唔同大小公司參加
不如就725？
幫手推

推

推極都冇人理咁...

我係一個揸單程證落黎嘅大陸女人...

樓主無工返就一定無所謂啦

琴日請左日假 今日都俾人屌到飛天

想罷

罷工個日會唔會有集會/活動?
冇既叫佢地罷完係屋企坐好似冇咩意義。
612個日係去立法會阻止二讀就有一個好大既動機喇.

乜撚野都突發 用下個腦自開post啦兒登仔